隔離部門派利是問結婚未我口快唔小心講左我未拍過拖

但就結左婚

不過成日去叫雞